有冇巴打發夢知道內情，點解尋日到而家，警犬龜縮得咁緊要？

仲諗住凌晨會清場，點知咩動作都冇

一鼓作氣，再而衰，三而竭。 彼竭我盈，故克之。

發夢聽講
佢地一直係附近stand by
同埋啲狗被迫最近冇假放